Web Freelance

請問各位喺邊度可以接到寫website既freelance?
自己寫左web都有一段時間 都接觸過幾種framework同做過幾個project
開始想試下搵freelance做

有興趣搵人寫website既巴打請email我詳談
freelance.yin@gmail.com

唔該晒

push

有無巴打介紹下?

Contact me
利申做開freelancer

message左佢

1

2

3

我都想做freelance
Poster design
Autocad
Logo design

真心想知凈個網要識咩program
Ruby python夠唔夠做？

logo design或者遲d可以合作下

Tg gintonicbb

仲要唔要人？
tg SleepNeko

自用既話python都夠做 但出面接job就或者要識唔同framework

巴打做開邊範？

寫開java backend
而家做埋C#,